中聯辦既不屬於中央也不屬於中共，牠是屬於世界人民的

世界的伍娘液

double think